我們都說過，要齊上齊落。

我們都說過，要齊上齊落。
//收押所外聚集超過300名市民，他們高呼「齊上齊落，不離不棄」的口號，又祝被捕的人士「中秋節快樂」，未幾更有人領唱《願榮光歸香港》。//

蘋果攝記 謝榮耀攝

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

《香港公民及普通居民身份條例草案》首份諮詢文件

1. 德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

2. 幫手舉報
請按入去，不要填任何資料， 直接去到頁底，便找到「Report Abuse 」，選Promotes hate, violence or illegal/offensive activities。
最後按「Submit Abuse Report」。
完成

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告